退出聲明啟示

本人紫色硫砂,於前年五月開左一系列post後,得到眾巴打愛戴,同巴打們成立wtsapp群組,分享追女心得。因為本人道行未夠,無料扮四條,累及好多巴打追女失敗。但自己唔覺,專行獨斷,令好多巴打深受困擾,在此特別向某位曾經好信任我既巴打道歉。。。。呢位巴打曾幾何時係grp好出風頭,令巴打們愛護,但我出於妒忌心,處處打壓佢,仲因某事要佢向全grp人道歉,在下對此深感愧疚,再次向佢道歉。。

而又本人曾經加入唔少高登wtsapp grp,向過幾位絲打狗衝,令佢地受困擾,在下亦在此永別高登以謝天下,後會無期

Ok

係連登開post退出高登

厹

係咪開錯地方

用明朝既劍斬清朝既官

邊位

冇人想知

Who fucking care

ok

會唔會係有咩誤會啊紫巴
之前你係感情台會俾意見人
唔信你係厹

乜水

邊位呀

到底係聲明定啟示？

邊撚個

做咩忽然講呢啲？

冇人識你呀